若要破局先洞悉敵人招數

中共對香港兩手準備 就算香港玩完 佢都知外企要做中國生意就會移去上海 深圳 咁樣中國仲易玩， 要破局既話 我地將所有資源掉去印度